( Show Blocked User - 岳不群 ) 最新五毛---(四)

( Show Blocked User - 岳不群 ) 最新五毛

個個post都回垃圾

連狗及其爪牙只會扮睇唔到

不停將post放站務台
開埋呢個唔再開

佢哋唔會正面處理五毛，但係會搞掂啲屌五毛巴打
連狗及其爪牙根本就係中共爪牙

最後一推

五毛還五毛，唔會del account, 呢度又唔係某登
不如開係吹水台等多d人知好過